鄭立：美國最多營造一個適合你反擊的環境，反擊本身還是你自己做的。

美國都已經做左好多野，所以...
香港人，反抗！

其實有幾多人唔知地下黨既存在？

地下錢莊 中國銀行

[行動POST] 想要靚畫面？銀髮族48小時靜坐咪就係機會囉

警總靜坐現場，有老人有中年人有外國人有後生仔。

好多中年帶哂席同櫈黎，準備過夜。
想有新行動？想要靚畫面？咁你就快啲過黎啦

今日攰唔出都唔緊要，準備聽日接力

同我煲大佢，唔好當銀髮手足係condom

無錯

唔好再沉迷打狗 我地已經搵到終極大佬！

反擊環境已經有, 外國聲音已經好大,再拖就會連外國都降溫

tui

推